想考車牌要點做

想考自動波
係咪報駕駛學校最快靚正

自己search 啲舊post睇下，好多都講左各樣好壞

而家街師傅好似250蚊

公價250

三年前考棍波
跟岀面師傅5000蚊全部搞掂

3年前160梗係啦

唔係加咗去300喇咩

嘩乜咁𨶙貴㗎啦 好在以前老豆講得岩，車牌愈早考愈著數

45分鐘3舊都幾好搵

人地冒住生命危險搵食㗎

我出面學緊250 師傅話公價都係240-260左右
學院應該300了

我一D都唔覺得香駕同李勁果D 有咩好.

師傅都唔知乜頭乜路, 感覺做又36, 唔做又36.

我考天光道, 有個你勁既考生話, 佢師傅又淆又盛, 考果日唔比佢再學多堂.

仲見住佢泊車比人DUP停, 望住佢肥